如今，他的泊位已经满了，在圣佩德罗湾徘徊的四艘船都迫不及待地想找到一个泊位。 David J. Lynch | 2021年9月30日|华盛顿邮报 
 伍德在后来的一次采访中说，他希望他能告诉那个人他感觉自己被警察盯上的所有次数——从他还是个中学生时，一名警察警告他不要在打篮球时闲逛开始。 在华盛顿特区，备受瞩目的犯罪事件引发了艰难的对话:“站在我的立场走一英里”瑞秋·查森，艾米丽·戴维斯| 2021年7月30日|《华盛顿邮报》 
 另一个晚上，那群在街角闲逛的青少年是我们的小组成员，他们正在和一位城市规划师家长一起分析公共空间的使用。 我们为高中学生设计了一个流行病舱。 这正是我们所需要的。 Sara Lippmann, Holly Ojalvo | 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 现在距离午夜还不到一个小时，天气又黑又冷，他并没有闲逛的冲动。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 我们不能在尼斯代尔大道上闲逛，尽管它有着丰富的传统和过去的遗迹。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 我相信这就是为什么吉姆每天都有一个明确的宿营地，不让我们在路上闲逛的原因。 K酒吧的冒险女孩克莱尔·布兰克 
 然而，这在很大程度上取决于巡航的目的是闲逛和钓鱼，还是航行和覆盖地面。 游艇第2卷|各种各样。 
 老板保罗会在后面闲逛，但当我们停下来吃饭时，他总是陪在我们身边。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样